連登00後吹水區(1)

死返出去排你個喜茶啦屌你老母大陸仔

你以為你地d 90後好巴閉咩

我70後